[ABNEW] AB6IX討論區 (1) 522出道大發

AB6IX（韓語：에이비식스），是韓國Brand New Music旗下五人男子組合，為公司推出的第一組男子偶像團體，成員包括林煐岷、田雄、金東賢、朴佑鎭及李大輝。

姓名: 林煐岷
隊內擔當: 隊長、Rap

姓名: 田雄
隊內擔當: 高音主唱、舞蹈

姓名: 金東賢
隊內擔當: 主唱、門面

姓名: 朴佑鎮
隊內擔當: 主舞、Rap、編舞

姓名: 李大輝
隊內擔當: 主唱、製作人、忙內

2019年5月22日以第一張迷你專輯《B:COMPLETE》裏的自作曲「BREATHE」出道。
組合名稱AB6IX包含 “Absolute Six” 及 “Above Brandnew Six”的意思，寓意五名成員及粉絲聚合成為卓越的一體，為公司展開嶄新的一頁。AB6IX的問候口號是「Salute!」，為「敬禮」或「致敬」的意思，加上團名裏的”AB”，就等同”Absolute”的發音。打招呼方式為一邊講「Salute!」，一邊以右手於左胸口比出「6」的手勢。

隊長lm

AB6IX大發
張相真係好正

你好靚仔

林煐岷真係好正
由produce追 到MXM再到AB6IX
見證完全體出道真係好感動

雄

今晚又有團綜睇

多謝

雄愈睇愈可愛

好正

睇團綜之後鍾意咗

wow終於有po
留個名先

g持

邊個on9咁得閒續個負評呀

走花路啦

留名

田雄

留名留名！英文

輝b會唔會太可愛

g持雄b

正

唔緊要啦 唔駛理無聊人

等咗兩年嘅hollywood

哇屌
Btw聽講現場捉影相好嚴 手機都唔得
站姐

呢到係咪又夠人可以開英文學會

朴佑鎭條女留名

召喚隊友正名

輝輝

點解大輝可以咁可愛?

有聲

breathe~~

小鬼輝被認證了

好似冇乜佑鎮飯係個po到
召喚召喚

黃色衫好襯佢

Lm

Bnm家族飯lm
團內最中意雄同東東

雄愈睇愈正

田雄好正

Brand new到底幾時可以製作好D專輯啊
出道銷量咁重要專輯可以未製作好
首週得番幾日炸
唉 皇帝唔急太監急

首日銷量都唔算好高

披住狼皮嘅草泥馬

已經唔知係少abnew定係真係冇碟賣
又賣腎買多左幾隻

有冇買mwave簽名專
諗緊買一隻定三隻好

我諗住買一隻 最近冇乜錢
有錢我都想買唔同ver黎收藏

啱啱先睇到條片
對心臟唔係太好

大輝兔

寶藏團
希望佢地走花路！

原本買哂三隻
覺得再買三隻有啲on9

咁嘅話我覺得買一隻簽名專都夠

反正一隻就齊哂簽名

有冇人有興趣夾買melon

唉
禮拜三先出街，仲要禮拜四先有得賣，即日仲斷貨
係咪玩野？點攞到一位
今日賣得ok

利申三個ver都買左

即日斷貨真係

想問有冇ABNEW今朝買到SBS Super Con?
零秒入到去已經話買哂堅嬲

想去但冇恆生卡 唯有等公售

等公售+1

有卡都冇用 啲人用機械人搶 仲要唔知本身放咗幾多飛出嚟

諗住佛系追算
買到原價飛就睇 只求入場

去到公售應該都買唔到飛

食唔起炒價

雀雀獺

李大輝世最可

一日冇團綜 如隔三秋

啱啱官咖post
7月13-14 開Fanmeet
蠶室室內體育館

如果香港都有就好

開個vlive都好

聽講香港會有

Yes yes 早排見啲票務等唔切咁開緊團 雖然未有明確日子

咁等fanmeet仲好過去sbs嗰個

我見啲票務話會如果場館無期既話可能會改去澳門搞
同埋話預3000-5000人既場
唔知真唔真

香港 澳門 是但啦有就ok

btw 樓主潛咗咁耐水幫你推咗好耐po

吓點解澳門
唔想過海呀屌

3000-5000真架？即係又要入機場

過大海同入機場真係差唔多
不過點都係喺香港好啲

已射

依家強勢回歸

奶moon

8月24嚟香港🥺🥺🥺
開hall 11

有無人知hall11係咩環境

到時見

上expo個網睇 好似唔算太大
利申 未去過hall11

係，同埋我見係平地

一位粗卡

Gchi

準備好未？

幾時開始賣？

團票依家有，公售7月5

狗衝1680

得五個人有得簽CD?

係呀
但係我想要合照多啲

有冇人去星期六個演唱會

搶唔到

完全入唔到

我都係

有入過去一次 但都係要等

我都搵緊 依層我都唔知 應該係APP買嘅多數都係電子飛

入到啦！不過應該無哂1680話有其他顧客選取

試下狂禁快速購票 頭先比我禁到張 但已經好後下

買左780

load極都load唔到
之後已經冇哂1680

ab6ix真係好正 期待fm

推返個post上黎先 可以無視我個個

要唔要blk b近駝

快啲到6點啦

抽到福利

羨慕

封機場嘅話 係唔係唔可以搭A車去機場先再轉機鐵去亞博

我都諗住咁去 我哋有演唱會飛係手 同佢講我哋搭機鐵去亞博 應該可以入機場....掛🥴🥴

abnew!!!! 係咪都入一入機場先呀!!!!!!

如果中合照但企最側
不如手持文宣同成班大陸人攬炒

去到現場一個男都無

個場細到應該得3分1位唔係vip

我有見到一個

見唔到 但聽到

東賢生日快樂

東東好靚仔

東東果然係門面，比佢個樣深深吸引住

係

真係好靚仔
我覺得最下果隻藍色幾好睇

好期得今次comeback
藍色既東東有啲撕漫男既感覺

暖東合集
東東真係太靚仔，忍唔住㩒多左幾張

新歌好正呀

空降成績

其他榜既成績都唔錯呀

東東首deep inside 好好聽

完全係我鍾意既曲風

sor

係呢個先啱

重新上榜

呢首好聽！！成隻碟都好正

日日都聽緊album 啲歌

呢排好忙少咗入嚟

原來樓上有東飯

I saw them live at Saitama Super Arena which was marvellous and unforgettable. They've been strutting their stuff since they were children so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a standing ovation and thunderous applause. The band and the dancers and acrobats who were invited to perform with the band gave a superb performance. The choreography, the stage design and lighting design and the light sticks were magnificent and satisfied expectations. My friend Ken is a clarinetist. He explained to us regarding a piece by bach "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers and performers for exams, auditions and live performances. I have sone adult students who started learning the clarinet when they were eighteen. Their fingers are less flexible and dextrous and slower than say a ten year old child. So start training your fingers when you're still very young. In this way you're gonna be able to get much faster fingers. It'll improve your finger speed, accuracy,.strength and dexterity to a great extent." He asked me to get him some Ravel scores as I can get them on the cheap from a friend of mine.

ching都係東飯？

團飯5個都正

我都係團飯，最鍾意係東，岷，雄

田雄真係好可愛

[img]https:
//

麵包岷

香港好似好少東飯 所以見到好驚喜

我都覺得東飯都比較少

其實我一開始入AB6IX坑唔覺得東東好有吸引力，係之後先慢慢發現佢對粉絲既好，好暖，咩都諗起粉絲先。而且佢又知道先自己跳舞唔叻，又會花好多時間練，咁勤力同暖既男人去邊到搵。
真心想多啲人知道東東既好，佢除左靚仔，仲有好多優點，希望多啲人睇到，一齊入東東坑

東東真係好靚仔架，心善人帥

歡迎東飯搵我講野

淨係靚仔已經好正
202時期啲人留意唔到佢

所以我先想好啲人留意到佢既好

再放啲東圖比大家睇

我見有人寫4月開澳門 有冇人去？

好鍾意聽woong唱歌

佢唱歌堅好聽，好有feel
最正莫過於係聽佢唱高音
仲有雄真係好可愛

演唱會會唔會遲啲係韓國有encore場呢？